我認為呢度既軍師有一 D 普遍既錯誤

錯誤地認為前線係士兵 有紀律 受過軍事訓練 受大家指揮
而事實上 佢地唔係聽你指揮 亦唔係士兵
所以呢場仗軍師既作用 並不能與真正行軍打仗既軍師 相提並論
所謂軍師 最多只係比意見 接唔接受唔係你控制到既事

另一方面 呢場戰爭亦同行軍打仗唔一樣
要贏唔係打到對方下次出唔到黎就可以贏
我見到唯一勝利既希望係無限期拖延落去

呢班軍師可能係電競高手

要無限期拖延落去 係要靠意志比敵人堅強
在武力上我地無可能勝過敵人 就要在意志上屈服敵人
所謂

"任何戰鬥都是雙方物質力量和精神力量以流血的方式和破壞的方式進行的較量。最後誰在這兩方面剩下的力量最多，誰就是勝利者" --- 戰爭論

軍師亦可以係一個標籤,用嚟搞分化用

所謂軍師只係出謀獻策既人
前線都可以係軍師

想當年我地玩CS 打防暴
前線仲飲緊奶

呢個我認同.....
一邊有指揮，而且武力可以無限升級，一邊冇指揮。其實邊有得打，真係只能遊擊....

有人話唔認該送頭 其實係行軍打仗既角度的確係唔應該
但係套番落呢場運動 其實好壞參半
人數當然少左 但係 送頭係一種意志既展示
當大家連被捕也不怕 會變成一種威脅
如果大家將呢份勇氣再進一步升級 就係一種核彈般的存在